有冇人做過白內障手術？

我廿歲中，星期一驗眼結果中咗
19號將會做右眼先
有冇巴打好耐之前做過，依家點？

屋企人有老人家做過
喺診所做，非常easy

thx 巴打打破零回覆
其實我當初我中咗成個嚇到呆撚咗
咁你親人做完之後有冇話點？

其實我係拳擊運動員，曾經有成就
當然自從偉大的蛆國爆咗武肺之後就停咗
哩段期間我可以重新調整，但身體突然開咗咁大嘅玩笑，我怕以後…

邊度做？

你長期有用類固醇? 咁後生就白內障

通常都55+先做

所以冇人答到你可唔可以用30年

我冇。

我婆婆有白內障前年做完

加上佢本身有埋1000度近視

做完睇野好清楚

醫生話，人工咗就唔會有白內障
但話唔定會有其他嘢增生（每個人都可能會有）

想知道有冇人做咗之後對你哋運動有冇影響

老豆話清過冇事嗰隻，我都估唔到係幾易同收得幾平

睇返舊po 佢哋都話手術好快
我私家，兩萬幾

兩萬搞隻眼我覺得好平架啦, 人地激光都要。依家係醫病WO

咁對比我嗰度真係算係咁，因為佢包埋三次覆診
有啲就手術平，但覆診另計

咁後生就有遺傳？

其實做咗都會有後襄膜增生現象？有嘅買定保險

唔係，得我

係

咁你平時有冇做運動咁，有冇影響？

咁我預抖一年